有冇人可以幫我睇下發生咩事

有冇IT Ching可以入一入黎幫幫我